全部九龍灣嘅前線入哂黎

如果唔係佢使用火系魔法，
你地今日起碼50人以上被捕
走唔甩

你地記住係示威唔係示弱，
示威方式要面向國際下面有片
而唔係見有犬跑過黎你地就擰轉頭
你哋自身嘅恐懼仲大過班警犬
如果無人扺抗，就全部人一齊去送死

全民救港 全民勇武

借位
(正經)(請給我長期置頂) 整合被控義士進程 一個也不能少不是口號！

全民救港 全民勇武

請各位受小弟一拜

係咪想更多兄弟被濫捕？

結果係好既

SET炮SET得好靚

推
今日睇live好驚 前線差啲走唔甩
好彩佢用火魔法

你地今日嘅擰轉身走，
差啲令到我第二次
入臭格被毒打48。

你地仲想犧牲幾多個嘅我？

推

辛苦了手足

要贏只有掙扎求存，唔係拼命逃跑

向果位巴打致敬

進化吧
辛苦晒各位手足

不如唔好set3角鐵，由得啲鐵馬瞓係地下，kick下啲狗

唔理係咪鬼
還掂都係 既然做左
就繼續做！

態度正常
丟完佢老母就跑

仲睇幫手啦

學下條片

全世界嘅大型公眾活動一定會有鬼喺入面
所以根本就冇得點防
要做嘅只係提防同埋保障自己同手足嘅個人身份特徵

我唔想掉曬你哋全部人
但我希望你下次你哋會一齊對抗
而唔係擰轉身走
我感覺真係被condom了

我屌

屌你地

咪撚被停電帶風喇

推 預計聽日一樣formula 黨鐵停但只係載狗 行完要隨時搵路行走

手足 一齊加油

講得好 幫推
你肯上前線 就無包袱可言

條片入面啲警察點解咁樣都唔開槍？
真心想問

無問題，我負傷上陣
你地再係咁擰轉身走
我唔知有無第三次命

我一樣有包袱 只係 本著以死相搏嘅心態去救香港救你哋

俾啲實質行動我

救人英雄

我最唔明係 上得前 點解唔敢掉嘢
你企係度係無用 甚至阻住自己手足

無潔癖架啦 對住班狗 仲同佢客氣?

巴打電腦記得加密好 一陣突發上屋企拎你電腦睇你連登

梁天琦先係

企中排唔打狗 咪掉柒佢囉
前線手足好慘 次次幫大家擋

對住極權無底線欺壓人民
全港人民也無需底線反抗

無咁既覺悟，香港人人係贏唔到，
因為政府就係睇死你地唔敢反抗
只要暴力少少就會嚇到你地走

再係和理非佔大多數
整場革命注定失敗!

手足多謝你 仲一直撐落去
我地會繼續幫你 就算打唔到狗 都掉下嘢

得
和理非再進化多一級 做遠攻

辛苦晒

你同我講辛苦冇用㗎
你哋擰轉身又少一個我啦

對付老解

太多綿羊喇
叫口號就大大聲, 連藍屍阿叔毛都唔敢郁

真
場運動咁耐，直至呢幾日
有元朗手足被打，竟然有人話唔好打

死左膠害撚死幾多人

幫我推

對敵人仁慈，即係對自己殘忍

幫手推

整ABS板盾牌分享
借位推俾啲唔夠Gear嘅手足睇

岩阿 和理非唔會割嫁

推俾大家睇

救人打狗
721 811

612 721 811

中排目前作用真係得阻住前線 肯扔嘢既根本係前面

樓主同魔法師
請受我一拜

其實係唔決斷 想打既 班狗一沖過黎就走
OK唔想打就係想撤啦 點知又唔早啲撤 同我講畜龍沖過黎先撤 根住後面例牌多人塞住啦 再有人送頭

算 但係佢地真係沖過黎啦 又唔KEEP住個陣型即刻掉頭走架喎 想我點啊

前線最緊要係要決斷啲啊!想打想撤既就做徹底啲

一係就鐵馬訓地咁放
一係人繞人推進！

正解！！

辛苦了

Posh

其實我想知點解外國d防暴咁都唔開槍

欲求文明之幸福
必先歷其文明的痛苦

開咗啦， 烏克蘭到死咗千八人 失蹤70 失聯60 傷殘幾千， 呢啲都係反抗嘅畫面你見到

岩

請火魔法使受小弟一拜

真係救咗好多人

不要偽勇武

偽你老母

欲求文明之幸福
不得不經文明之痛苦

我意思係偽勇武累死你 唔要無準備嘅人

真係好撚燥

欲求文明之幸福
不得不經文明之痛苦

琴日仲話罷睇01..
藍糸

得佢有片
其他媒體無

呢個真 咁驚一係就唔好上前 中排後排都得
等最前線可以清晰評估下要唔要勇武
如果唔係一勇武點知冇哂人 就真係多謝你地

[手足小心] 同麗晶一樣物業管理既屋苑！！

中後排嘅，遠攻幫手
唔該推文

人地blackblock block得好靚
我地幾時先有呢個共識
特別女仔
幾時先肯包頭。。

其實真係有用
大家不妨聽話試下

點打? 不如都搵議員幫手搵民間記者會係記招講下.......
愈多人出黎講愈好
勇武派都可以俾到位外國勢力入
THX勇武巴

對敵人善良
就係對自己殘忍

香港真係太濕熱，無辦法

push

大家睇埋呢個post 重拾勇武心態
還拖 救人 先係真正齊上齊落

[圖輯] 香港人呢兩個月既勇武抗爭

勇武上記招係咪無經思考？

強心針
推

3角係要有人守，進可攻退可守。
雜物要高低不平嘅雜物先得

點撚解要走？
咁撚多人，又有哂豬咀唔怕催淚彈
你話我聽點解要走？
幾千人唔夠幾十隻速龍打？
唔怪得人地當你地係曱甴
一行出黎你班仆街就走
你出黎示威定示弱？

10個人每人2枝，完

勇士
一個救全家

辛苦巴打了
你好叻！

打狗！

依加講前線嘅應對呀，分咩化？

唔係呀 係講你第一次入臭格被毒打48既經歷

Popo冚家鏟

依加出黎講，即係送死。
而且入到去就知無投訴
要追究，只能等到體制被推翻後先有用
你見女手足被侮辱，出黎記招，女權婦團
有無出聲？

唔好講推土機
連汽車炸彈都未咁整啦香港人!

有好多post都講過 3角鐵馬係用黎推進 唔係set路障
如果要阻住d狗應該係打平亂放 高底不平咁先得

推 請唔好賣手足

set呢種路障已經無乜用，因為速龍唔駛十秒就拆左，要諗諗啲路障點搞

另外，辛苦哂巴打，萬事小心

原本希望既係俾到外國勢力知個人道問題 俾佢地收集下柴火
再加幫香港人KEEP住團火 好似女手足咁俾大家知入去既人會發生咩事

不過諗諗下可能會做成白色恐怖 唉 算啦 當我冇講過

以後一齊上

小心唔好掟到記者

=曙光

個魔法師經驗老到 個火勁 而且又一條橫線咁車d火出黎 高人

一場大型嘅社會衝突波及無辜係無可避免的

再推

巴打辛苦了
打狗！救人！

小兒科 重點係佢今次用火救到咁多人

適時用無問題，推

今日見到都嚇一嚇 見到有速狗衝
最前大部份竟然唔係即刻立架餐去頂 而係掉頭走 有啲仲要zip埋去後排走

中排後排嘅人唔該遠攻掉嘢
汽油彈＞磚頭 ＞ 雜物

Sorry 囉，下次唔退每人一杯雞尾酒

無時無刻都用
中排後排嘅人唔該遠攻掉嘢
汽油彈＞磚頭 ＞ 雜物

真勇武前線好緊要...仲記得728前線完全唔夠勇武畜龍沖個陣掉頭走得仲快過中後排...
唔係想屌但冇同畜龍打既勇氣真係唔好企最前..後面跑定留都係要睇前線造化

推爆你！

同埋外國勢力
始終都係幫口唔幫手
親力親為嘅都係香港人

6月9日至今，無贏過

巴打

無錯

咁既情況 會開真槍 你知架啦 班狗eq咁低 郁下就攞支真炮出黎

P牌無得推，但都想支持下你

已經攞咗喇 只不過卡彈 射唔出

同埋外國嘅防暴警察 面對呢一種示威衝擊嘅時候一樣都係用橡膠子彈未用到曾子彈 真子彈嘅話只係對付外敵 如果曾子彈落在香港人身上如同出解放軍一樣 香港一齊攬炒快啲

p牌冇得推㗎咩

Yes

多謝你 樓主同前線手足

pish

幫手推 連仔都唔知搞乜不平畀人帶風向
有用嘅post又唔上熱門
我唔知仲有幾多個我

火魔法既時間捉得啱啱好,一嘢cut咗啲狗既進攻節奏

畀啲行動實際衝擊唔該

要嘅係扺抗

十個人每人兩支都夠衝擊一條警方嘅防線

有腳嗰邊會gut高少少，向警察

我哋香港人示威方式真係太善良 完全唔叫示威

打狗 救人

有勇有謀到仆街

Push

火是我們的保護網

講都好啱

但係都唔好引濕鳩01

得濕鳩01有片其他媒體無

對唔住巴打

幫手推 連仔都唔知搞乜不停畀人帶風向
有用嘅post又唔上熱門
我唔知仲有幾多個我

防守陣法 鐵馬鋪地 鐵馬鋪地 鐵馬鋪地

洗潔精 油

救人 打狗

辛苦晒手足

胡亂平放，腳會gut高所以向狗，再任意位置紮D索帶

咁狗要成舊搬走又重，
要剪索帶分批掉開又要搵，
唔理佢D鐵馬交疊又會好似網狀咁好似kic親

我哋易整，佢難拆
好似真係有得搞

手足自發落區文宣 連儂牆當活動通知

對唔住 你受苦了

推！支持！

致敬

全日最正確
同埋最正既post!!

反擊 還拖 打狗 救人

好心痛辛苦您對唔住您....

有救人既覺悟先好上前線
唔係棧害左人

魔法要有足夠既魔量
一下就魔乾無feel

企前線嘅真係要有反擊嘅諗法

5/10

6/10

7/10

8/10

9/10

10/10

多謝樓主同一班前線

多謝勇士

支持勇武升級

手足多謝你
請受我一拜

小心前線記者
好多記者都好勇

望到都痛！向你致敬！
支持勇武升級！

因為其實而家既所謂勇武好多都只係上左裝既和理非
如果想扭轉到形勢
勇武＝企第一排拎棒球棍鐵通etc近攻
和理非＝後排扔磚扔竹扔雞尾酒
再加上遊擊搵離群狗打燒狗屋狗車甚至宿舍
咁先有得同班狗打

推爆佢

認同巴打
火攻可以唔洗扔到班狗 扔去佢地衝緊去捉人既路前
一嚟可以停止班狗進擊 二嚟可以嚇怕佢地
佢地一著火都好大獲 佢件衫防火但個頭唔係密封 一定燒傷

[member火攻怕TK到記者 扔野都怕TK
班狗前後有時都有記者 佢地行得太貼][/member]

自膠

呢個魔法師好準

一句講晒 驚就咪撚企咁前
前面既亦唔係要下下衝擊 但得幾隻狗跑過黎就一定要衝 要打 打到佢地唔敢衝
佢地成隊一齊衝就放下油或者波子做個援衝 再慢慢退
前面既要睇敵方人數做野 再叫到後排等佢地醒水
總之今日一見到小狗三幾隻就調頭跑係錯到離晒譜
都係果句 劫你就輸一世

試下唔好講：有速龍，走呀
講：「打狗，救人」

8.25 14:30 荃葵青遊行

*6條命 *3隻眼 *700幾人被捕 *30幾人被捕後入院 *721元朗 *荃灣手足砍傷
*將軍澳砍人 *北角福建幫 *811葵芳太古等等

黑警唔駛諗住洗黑底
五大訴求 缺一不可

光復香港!時代革命!

會試下，多謝巴打

一場大型嘅社會衝突，波及到嘅無辜都係在所難免

多咩謝，我希望有人覺悟咗就諗點應對，而唔係掉頭走

因時制宜

多謝巴打

受唔起

你講咁易，係咪又軍師

推到全民都識用

netflix winter on fire個0靚仔

火攻軍師vs冷氣軍師

元素，屬性大對決

唔好玩火呀，狗狗會驚架

手足

dllm 停止捉鬼
無論做左乜
只要佢當時無捉市民就得

最新18區TG Group

講真我哋人數上有優勢 點解一直退
一放催淚就退 見到畜龍又退
屌你老味 我哋人多一齊上 班狗一定淆
要比啲狗知 佢哋日撚日打人 射尻人要付出代價
如果團結 唔賣前線 群體推進 一定會令狗退
咁我哋先可以做到樓主 條片啲效果

我相信我講尼番說話又會比人鬧係鬼
不過 我係一個激進勇武 sor 9

我地須要大量火魔法

其實真係要好好多謝佢

一齊創造火魔法唔得嘅？
我地依加係火影入面嘅聯合軍

下下叫人你自己有無份做？

齊上齊落，已經令我落單

如果連火攻都唔多出，學咩人講要民主

唔係佢，我地今次被捕超過50人

825荃葵青
91機場

火魔法都唔割

割乜？
我哋香港示威 真係好local
但我哋啲文宣
救求全部面向國際
唯一示威方式
唔係
你唔覺得好失敗嘅咩

我以你為榮

咪話唔割囉

巴打，好好養傷先啦，之後既日子仲好漫長，我地仲需要你

衝 返圍班速狗
兩個拉手兩個拉腳
我地一定多人過佢

不推不是人，辛苦手足

【眾籌 Google 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

tui

推比更多人睇！

講真以前打L4D嗰陣
後面有屍追緊就係放汽油彈喺後
目的就係拖延啲屍

唔洗sor9 你冇講錯

9月1機場見

825荃葵青
91機場
你地無做錯到
幫手簽一簽 得返2日時間渣

白宮聯署請求美國反對前警務處處長曾偉雄
出任聯合國駐維也納辦事處總幹事之提名

825荃葵青
91

機場幫手簽一簽 得返2日時間渣

白宮聯署請求美國反對前警務處處長曾偉雄
出任聯合國駐維也納辦事處總幹事之提名

你地無做錯到

825荃葵青
91機場

機場幫手簽一簽 得返2日時間渣

白宮聯署請求美國反對前警務處處長曾偉雄
出任聯合國駐維也納辦事處總幹事之提名

你地無做錯到

啱

中後排遠好易tk前線

咁中排啦

後排負責運物資

支持

魔法師係前輩黎
睇唔過眼班狗打後生仔先出黎

救人，打狗，不輕敵

我呢個和理非完全支持玩火

推撚爆佢

和你老鼠，唔好齋企，幫手堀下𥖁運下𥖁先正確

g chi

核彈都唔割， 一個都不能少。
五大訴求 ，缺一不可 ！
武力升級 ，後果自負 ！

光復香港，時代革命

唔好齋叫畀啲行動喎做後勤都可以掘磚

721811

係
多謝個位魔法師

要做都要做得聰明啲

推，全民火魔法

幫手簽一簽 得返2日時間渣

白宮聯署請求美國反對前警務處處長曾偉雄
出任聯合國駐維也納辦事處總幹事之提名

有無咁跨張呀

反省

勇武唔係condom !!!

Psuh!

我係…我今日負傷，做第二排拉住兄弟
我見到嘅畫面，又再重播……

推多啲畀人睇唔想害死人

<p>push</p>

第2張神圖

消失好耐㗎喇呢張圖好難搵得返

本身係乜嘢圖黎

有人真係設計咗呢一個牛奶盒嘅 包裝俾人玩

我估應該係2014年嘅時候 香港獨立黨 喺雨傘革命嘅場合到派出嚟畀大家攞返去屋企摺
所以好稀有

多謝師兄

懷疑中国黑客HACK左白宮網站